90後請入

仲記唔記得80後啲老屎忽幾撚討厭？
成日講以前幾辛苦幾慘都捱得過
跟手屌埋你地啲90後冇撚用

唔該你地唔好再做番80後啲行為啦
成日屌鳩00後
做番晒你地討厭既「老屎忽」

其實每個年代都有自己獨特同辛苦之處
正如AL撚會屌DSE雞

合理既鬧係ok
但唔該唔好盲目咁屌
唔好做左你自己最討厭既人

以上同樣適用職場老屎忽vs新人

關咩事 寬己嚴人係失敗者特徵黎 根本同年齡層無關

00後大部分係支那底點同 ON9？

支那底還支那底
00後還00後
屌支那底完全冇問題

AGGER 中國都有好人